====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: M .
No features found.

2. Sentence: Bauchet m ’ a dit qu ' il préférait que mon exposé soit du type témoignage plutôt que du type théorique ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

